====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un projet de «paysage intermédiaire» se pose en articulation entre les grands champs agricoles du plateau de Saclay et le parc-campus du quartier Palaiseau en voie de constitution .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

